智珉退出AOA近況首曝光！「關在家裡誰都不見」好友4字形容狀態

韓星智珉（지민）曾是團體AOA的隊長，日前因為和珉娥（민아）的糾紛被翻出因此退團，去年7月4日寫下道歉文後就毫無音訊，近日有韓媒透露了她的近況。

▲智珉近況曝光。（圖／翻攝自智珉IG）

據韓媒《dailian》報導，智珉被冠上「霸凌者」的標籤後過著與外部斷絕的生活，不只經紀人就連其他朋友都不見面，和她很好的朋友們都說智珉現在是「閉門不出」的狀態。

事實上，AOA於2019年參加《Queendom》以亮眼表現獲得關注，同年更以迷你六輯《NEW MOON》回歸，怎料2020年卻爆出前成員珉娥指控遭到霸凌的消息，就這樣團體活動沒了音訊，智珉退出後，酉奈（유나）在2021年1月1日合約到期不續約，現在團內僅剩惠晶（혜정）、雪炫（설현）和澯美（찬미）在FNC娛樂。

▲智珉（中）和酉奈（右一）接續離開FNC娛樂。（圖／翻攝自AOA臉書）

到依家我都無聽過女團啲歌

聽下 可能會考到車牌

有咩關係

哭𠹌咗..

收皮啦臭格賤種

佢一摺埋草娥就出返黎
真係唔該哂

@

好姊妹雪炫呢?

choa個鼻好似整柒左